====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans la même perspective il atteindrait 6 millions vers la fin du siècle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

